全港停bnt，但唔停科興

今次又做乜鳩

全港嘅疫苗中心暫停接種bnt, 但係科興冇影響

果然係呢個劇本

Source or 老母

我啱啱喺個接種中心度行出嚟

未有新聞講..

強制打科興？

有慢性病嗰啲可以逃過一劫

我問個職員佢都要問番個主管先至答得到我

Book左果d咁點

叫笑恥出黎

book左點算，特別係打左第1針

BOOK咗問題唔大啦，不如你諗吓打咗第一針點算

我

第二針點攪呀？屌你

第二針打科興
自制混合疫苗

Lm

呢個po入面有人影左現場通告。
打完Biontech 個人精神爽利哂

我今朝7點幾返CVC
有講 比人話我9up
我個間比DH 成batch suspended 話product suspension wor

咩

局你d人打科興

要幫科興跑數呀

Book左聽日 無得打？

連登pr成日叫人打毒針
打左bnt嗰啲，恭喜你班弱智，而家焗你第二針打支那科興，做混合針人體實驗抵撚死

真係估撚到

真？

公務員手joke

打科興囉班廢老

科興要跑數？

唔打第二針咪冇事囉

繼續打科興第一針， 一直想搵人做混針數據

都唔一定既 可以係大學或者私家醫院man 既center
利申：曾經係公務員

雙重標準到咁明顯

人地打一針已經有效過科興，只係唔夠完美，你就真係弱智啦

批貨會唔會畀強國 “徵用” 咗呀？
讓黨員先打

準備全部打科興

屌你科興就唔停

所以話去打針應該等人打左兩針BNT先。

咩疫苗都唔打

我老婆頭先去打都係無得打

打科興啦，大家都係疫苗，不要分得那麼細

復星真係垃圾，支國水準

唔撚係咁癲呀

恥笑陳個仆街又玩野

總之國家嘅針就冇事啦 你班港燦快手打完比我跑數

復星通知

唔係德國通知

出面到

劇本

真係溝針戲本

痴線 打biontech 有D人係因為佢可以去外國當疫苗pass用，你溝針人地唔承認㗎喎。

包裝有leakage

你嗰陣
前兩日先放風出嚟話想做混合疫苗

劇本？

劇本來了

係咪可以？

根本就乜都唔應該打

想打bnt 嘅廢老，再見

打科興啦

溝科興

冇咗效用啫，又唔會死人

等你打咗第一針焗打第二針 絕撚到

到時幫你混針
做100死士

邊個話打完第一針一定要打第二針

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：當前線手吸笑片咁睇，仲話「根本無成功做過任何野 已經比差佬一鋪捉晒」
詳細來源：

[size=1]交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用
[size=1]

政府唔當你打咗，第日都係要再打

第二針點算
白白打咗一針會唔會有錢賠

包裝有問題係咪啊

唔係咁計架下話？ 醫生都話要打齊兩劑先有效，只打一劑會前功盡廢同冇打過一樣

溝針

澳門有問題又關香港果批事？

科興囉

唔怪得早幾日話研究溝針啦

我屌佢老母仆街冚家鏟垃圾政府
我寧願唔打疫苗都唔去接種垃圾科興 食屎啦科興

打咗復必泰可能要打多兩針科興

有咩做唔出呀

其實如果係批次有問題，人地運過另一批咪又有得打又唔係個product 本身結構性有問題，重點係會唔會有批新既運過嚟姐

咁樣幫科興追數

心水清

港共唔會同你諗呢樣啦

澳門? 全港? 點呀....

清晒科興存貨咪有囉

任佢up

連登pr會話仲唔打遲啲就得科興，兩害取其輕，揀舊冇咁臭嘅屎，仲唔快手打支為加速推出而skip好多正常疫苗實驗/審批程序/安全試驗嘅1年研發疫苗
你地打哂兩針再睇幾年咪有數據有咩長遠影響囉幫政府幫藥廠用自己身體試針，果然好忠誠

死人都唔停 包裝有瑕疵就停 心照啦

外國冇事係黎到香港先有事，一係叫復星賠錢賠到破產先啦

你點知第二批幾時到

即係強制溝針

中國制 仲唔係想抹黑外國野
博班市民唔識野 以為100%外國貨

唔使搵志願者做實驗啦，直接撈埋科興打啦

復星代理來
支那黨員要打一早打咗先到港共啦

迫你溝針

包裝有問題，但不涉及安全風險

科興要清貨

變相鎖晒香港人人唔比走

之前d 數據係話打一劑60% 左右，打多劑上到9x%，一劑已經高過科興

消息：本港疫苗接種中心今早暫停接種復必泰疫苗

好賤呀~!!

蠢人先去打第一針啫，而家好啦，可以溝針。我真係恭喜你呀白痴仔

而家唔比你BNO人走

過頭吹混合疫苗今日就停bnt，睇黎劇本已經有了

又話有選擇嘅
有變冇
打咗第一針點算

人地外國一針BNT 已經有vaccine passport

香港打科興啦

港共:唔擔保第二批無問題, 你地班人溝針啦

唔打第二針咪得。。。

運左兩批， 兩批死晒？

下世好好做人

因為無人打科興 有人（渣）唔高興

澳門黎既喂

Fall興同國藥都要散貨

追Post追到呢度先見到Source！
多謝巴打

Bnt 以後不會來了

支那又想製造人䙤

下星期打第二針
唔想打科興呀

逾40萬人接種新冠疫苗
2021年3月23日

政府公布，單日約23,400名市民經2019冠狀病毒病疫苗接種計劃接種第一劑疫苗，累計約403,000人已接種第一劑疫苗。

以單日計，約9,000名市民接種科興疫苗，約14,400名市民接種復必泰疫苗。在已接種第一劑疫苗的人士中，約252,800人接種科興疫苗，約150,200人接種復必泰疫苗。

今日在八間社區疫苗接種中心接種科興疫苗的整體接種率約為80%；在19間社區疫苗接種中心接種復必泰疫苗的整體接種率約為96%。

截至晚上8時，過去24小時有約5,600人在網上預約接種第一劑和第二劑科興疫苗，約11,100人預約接種第一劑和第二劑復必泰疫苗。

截至今日凌晨，過去24小時共有20宗送院個案。

咪話左想試溝針囉，之前打左第一針BioNtect 果d…………

佢係唔係都會搞鳩你
所以急住打bnt都冇用

咪唔打我都打左第一針
本身就係想方便第時去外國先打
科興打完唔認我打黎做乜

因為科興散唔到貨

其實可以唔打第二針 點解個個都話會逼人溝針

呃d廢佬
好像抗生素咁要食哂先得

攞香港人黎做生物實驗囉,好快強逼打科興,種族滅絕開始了.

果D弱智廢老，叫佢地去政總門口拍門算啦

復星通知

個傻閪以為自己好撚醒
係呀唔好打第二針囉
不過打bnt主要係為左疫苗passport
過期仲未打第二針=當係冇打過
又要再打兩針

係咁幫政府/藥廠做人體試驗試針死士，真係弱智無極限

到時你咪知

澳門特區府宣佈咗啲疫苗包裝有瑕疵

香港特區政府都仲未出到公告

留名 留名 留名

BNT日日炒佢5千人 一個月唔使就數字就反杯
唔停你BNT 科興點散貨

book左咪取消
係打左第一針個d gg了

復星+澳門，一個國家企業一個奶共城市

會員編號：20867
會員名稱：Sky_Croc
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：多次自爆有玩支那 GAME。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

其實有冇諗過大把人索性唔打「藥」性更強嘅第二針？

科興大清貨

無啦

澳門連資訊流通都贏埋香港

全港市民一齊好奇，一齊試溝針

而家揀打BNT同four hing比例失衡
可能想嚇一嚇啲傻鳩等個比例拉返勻d

講到一定要打科興咁

其實booster 唔打係唔會有咩事

澳門發現有次貨
香港都會停

好多打左針既連登仔 點算

今日姐

我估根本藥廠冇同香港講 香港果批冇事
佢借啲咦停埋香港，依家夾緊劇本

屌你d英文

澳門有暇疪
關香港咩事

香港公務員係垃圾
藍絲做野特別低效率

澳門果批係先到香港轉過去，同期都有一批黎香港

領導要去歐洲，所以要將d 針送中，比紅二代打，咁先可以繼續去歐洲讀書

冇政治嘅嘢都可以搞到屎咁

硬要你打支那針

逼你打科興
唔係點散貨呀

運上去俾領導打

係呀唔好打第二針囉
不過打bnt主要係為左疫苗passport
過期仲未打第二針=當係冇打過
又要再打兩針

係咁幫政府/藥廠做人體試驗試針死士，明明就乜都唔洗打，係要主動衝去做白老鼠

溝針，yeah !!

唉都估到，咁都趕唔切打第二針

寧願唔打囉

緊係啦
復必泰咁多人打科興大滯銷
中共落order迫人打科興

反制裁一部分？

一陣死更加多人就好笑

我係都唔打 你吹咩

外國版biontech 有冇相同問題？

一針都8成

做瓜對手，強銷科興

直接 will soon announce 咪得lo.

而家大學生呃字數咩

第二針打科興

係咪想將biontech第一針個有效率
分d比科興

唔怪得前幾日話可以溝針

早幾日放晒風話溝針啦

你唔打BNT咪焗住要打國產

有得你揀唔打咩 懵撚

係度笑人

想知一個人有幾on鳩先會打

好明顯要幫科興做數

係呀唔好打第二針囉
不過打bnt主要係為左疫苗passport
過期仲未打第二針=當係冇打過
又要再打兩針

咁就更好啦，遲啲就有哂打一針，兩針，3針或以上所有人體長遠影響數據，真係多謝你地嘅貢獻

係咁幫政府/藥廠做人體試驗試針死士，明明就乜都唔洗打，係要主動衝去做白老鼠

點散呀
智利越打得多確診人數越升

煙民又贏

8成都高過科興

正玩撚大佢，人口清洗

真係劇本黎
之前先講話要人做實驗打混合針

你以為你本身打biontech?

盔：你book錯 除非唔係

澳門只係 BioNtech 包裝有問題
香港政府就即刻停打
但科興死咗7個都唔停
幾搞笑!

歐美d死撚曬未?

BNT出左事咩?點解要停?
科興出咁多事都未聽要停
不如運返上去,睇下有無內地人肯打啦
香港出錢,免費幫內地人打科興,我諗都無會想打

Me too
Dklm
嘥撚左我日假

應該係同一批嚟嘅
嗰日送到咗香港之後晏少少澳門都話收到
應該就係同一批貨經港珠澳車過去

其實止唔止7個?

支持你去告9復星

想引導式對答?
冇第3個option?
冇得揀唔打?
都好嘅你地打哂，等你地幾年後睇下有冇咩長遠影響，安全嘅我咪先考慮打囉

xiang gang English

同台灣菠蘿唔合格一樣都係9up

今次真係全民統計有幾多on9弱智

重要短時間內未必可以再打得

唔比香港人走佬

打左第一針 準備領獎 得10億 係咪先到先得架?

打咗第一針點算

幫科興做兩溝針死士正苦仲開心啦，多謝你嘅貢獻，期待閣下為科興獻出自己嘅生命報答黨

點解講到打咗第一針就一定要打科興咁，打得biontech就係唔信科興，如果要強迫打既，無打過就唔會強迫？唔好玩啦

如果要強制就係全香港人都中架啦，點解剩係打完第一針既人先會強制咁

未呀
不過等一兩年後更多長遠影響嘅人體數據我咪再考慮打唔打囉
多謝你地貢獻自身成就政府/藥廠收集真實數據

鬼鬼地

打左第1針點算

因為對抗歐盟制裁

唔差在等多廿零三十年啦

全世界只係港澳批貨有問題？
唔好做到咁明顯喎
起碼都做下樣全球召回啦

包裝有問題

再笑就直接寫簡體 連港式英文都無埋

第二針打科興

司馬昭之心

袁國勇

求其up個籍口

班on9又黎二分法

你咪睇下到時有冇第三個option

你都識講要散貨 仲有得你揀？

我覺得一溝就出事

啱呀
其實唔打中武肺都冇病徵健康如常
係要打隻冇長遠實驗安全數據嘅生物化學野入身體
再次多謝你獻出身體

停咗Biontech 唔等於多咗人會打科興，咪大家一齊唔好打囉，乜撚都唔打

一兩年就長遠 起碼等返三五七十年長遠影響我先打

已經知道，劇本嚟

唔打其實都唔會死

但班疫苗撚最有力叫人打既靠口, 疲苗passport 唔打埋第2針就當無打過
你叫班疫苗撚仲點叫人打

溝針係咩玩法 呢家人地仲未講溝完有冇事就自己溝左先

早兩日已講緊儲存難問題，好快唔再入

溝針出事係因為第一針有問題

到時又有得瀨第第一針係biontech

強制打科興

cls 我寧願唔打第二針

其實啲疫苗咁急出貨都預咗有機會出問題
封蓋包裝瑕疵都叫肉眼睇到
肉眼睇唔到嘅瑕疵都唔知點算

連登pr果然好做
一味叫人屈服就得
國家規定乜就一定要做
忠誠的廢物
遲啲支國規定你要獻出你嘅器官比政要幹 部，唔好拒絕呀

係無得你打, 講到有得揀咁

人嘅天性， 覺得打咗第一針就唔打會好蝕

包裝瑕疵.....

啱呀
其實唔打中武肺都冇病徵健康如常
係要打隻冇長遠實驗安全數據急急推出嘅生物化學野入身體
再次多謝你獻出身體

全港溝針實驗ready

有得揀溝針

迫住要去外國打

佢咪就你唔打遲啲就要打科興
好似冇得揀唔打咁
班疫苗撚仲唔裝安心出行
冇得唔裝架

1,2年？
係我就等10年以上啦
長遠影響分分鐘潛伏10年呀on9仔

歐洲制裁你 咪唔比你打復必泰唔入佢地既貨

我地真正回歸了
好似以為支那蝗黎香港買奶粉咁

科興：接種者有瑕疵

科興係國家級任務, 第三期數據全靠香港
點可以停?

咁都係高過科興10%左右，功效大減同埋唔洗旨意攞到疫苗passport

依家科興7:2 BNT
科興領先 下一次邊個得分

之後係咪可以再打返？ 打幾多針.. 會唔會太多架…

係咪呢lot淨係for 港澳？
點解德國出既貨其他地方無問題？
就算復星係大中華代理，德國個邊有冇出聲名先？
點解咁岩接近第二劑準備打，尋日又話溝針仲好，先咁岩發現有事？

佢做得咁樣衰只會搞到d人更加唔敢打科興

用人命谷數
極至

【最新】消息：本港接種復必泰疫苗中心今日暫停接種疫苗，政府正了解澳門問題疫苗批次與香港是否關連

係呀
記得一世唔好打呀你

等你地班仆街話科興唔得，宜家我只準你地打科興，等你地食哂啲貨尾咪比返啲復必泰比你囉

廢老抵死
但仲有班番工焗打果班

反制歐洲制裁

劇本早已寫好

梗係啦，要留返畀官員打，唔停BNT點幫科興清貨?

港共政府做咩都係陰謀（派咖啡仔抄牌除外）

成件事個資訊傳播鏈係:
復星香港—>澳門政府—>公海—>香港政府

BioNtech係咪要keep零下70度果隻？

嘥氣啦 佢等一年唔夠唔知點解兩年又突然間夠

biotech都有唔少人有嚴重副作用
點解咁都要打

咁搞一搞科興咪重得人驚
咩數據都無

狗共: 打住科興袋住先?

老鼠曾: 一早袋住先就無野

鄭松泰都裝左

你隻生滋熱狗做咩唔裝？

連登pr/疫苗撚話冇架
睇唔到，唔清楚，唔知道
好安全
快啲打啦

其實打咗第一針biontech既最多當自己無打過，第時去到外國先打（我本身就係因為準備去英國先打）

反而我想知一直唔諗住打既人其實係咪真係可以堅持到疫苗護照出埋都唔打，我唔會笑人打或者唔打，我只係信港共無野做唔出，包括強制打科興

又要再打過兩針都好過去溝針做死士揾命搏

如果之後有貨先再打，要打返幾多針？ 又再打2針？ 會唔會太多架…

港澳都係復星搞，外國係原廠搞

要睇一陣政府新聞點講
最重要係停幾耐唔比打 同可以最遲可以隔幾耐打第2針
如果過左打第2針最遲時間 可唔可由第一針再打過？（都唔知有冇呢樣數據）／到時遲左後照打番打番第2針 又會點?

暫時全部打左第一針一獲過比人玩起哂

個個打晒科興咪有數據出嚟嚕

On撚9 迫我第2針打科興？

又黎
講唔贏就扣帽子
幾撚時又唔打疫苗就係熱狗
所有唔同意你條on9就係熱狗
咁應該超過一半香港人都係熱狗

強制要你玩溝針拿數據

多謝連登仔打三針嘅數據

經過支那復星，佢話乜你就乜⋯⋯一国一制！
以前香港點會經開支那公司代理

澳門衛生局表示接獲復星實業(香港)公司書面通知指批號「 210102 」的mRNA中国武漢肺炎疫苗瓶蓋的包裝有瑕疵而須暫停接種，以待該公司調查。

香港方面亦已即時暫時停止接種以等待調查結果。

#香港新聞 #武漢肺炎 #中国武漢肺炎

氣象巴打亦正在留名睇以下事件發生：
1⃣儲藏呢批疫苗嘅冷藏設備突然壞晒，成批要報銷。
2⃣港共政權會宣佈BioNTech市面供貨緊張，搶唔到貨。
3⃣幸得佢地偉大嘅祖国寧願賺少啲都要將科興供應俾偉大嘅香港同胞打針。
4⃣打咗第一針BioNTech嘅人，想打第二針咁點算好？你還有党科興啊～ 可以清咗科興啲蟹貨之餘，又順便幫港共同党試埋溝針效果～ 一舉兩得☺️

希望唔好俾氣象巴打估中。🤫🤭

#氣象巴打隨筆

港豬們為左去旅行 可以打埋第二針科興

biontech會唔會陪你癲

轉打科興

而家政府當咗打疫苗係政治任務咁做
疫苗嘅資料成日講啲唔講啲
會講事實 但唔會講事實嘅全部
好難怪人唔信佢

原來係咁樣反制制裁

免費自願測試
好偉大 值得尊敬

叫人早啲打嗰啲

鍾意停就停, 成班打咗biontech第一針嘅都唔知點算

親戚有人打左
唔知佢有沒震緊

溝針啦

係熱狗做咩唔怕認 好失禮你？

屌人防疫撚出街做要死死地戴口罩？

你裝安心出行未 泰博裝左啦 佢算唔算屈服政權

仆街林奠 ! 根本一早劇本係咁寫

政府有陰謀又好正常，但係講到打完一針biontech就一定要打多支科興？由始至終都無打過就唔洗強迫打，我唔明呢個諗法點黎啫

打得biontech就係唔信科興，點解會講到之後一定要打科興先，唔打疫苗果啲可以揀唔打，打咗biontech就無得揀，呢個邏輯點黎

總之我信以色列 個人選擇

唔係自制
係強制

一針都有57%
打多支科興變107%

抹黑biontech

比多次機會你選擇人生

人體實驗

因為溝針風險大好多同埋實有豬仔落搭或被逼要去做死士
有d工作需要無得避

算鳩數啦, 講多幾句又話你連登pr, 疫苗撚, 佢地就唔係恐懼撚總之佢地講就一定啱曬, 打左第一針就一定要打科興, 打左第一針無打第二針就一定會死, 去打疫苗既都係弱智, 真係眾人皆醉呀 外國連打三針個效用都去研究, 某D 連登仔一定覺得個D 人係去死三次, 以色列已經打左人口以上既劑數, 一定係成個以色列D 人爭住去死

正常嚟講明知要打2針，你book到名額佢應該留咗2針嘅份量，兼預埋損耗。新一水貨出事影響嘅係後面排隊打第一針嘅人啫

公務員官僚（即係非政治官員）應該唔會夠膽博呢啲嘢

當然，而家個政府好難用常識去理解

大中華係復星代理，其他地方係輝瑞代理。

咁呢個係事實，我只係問緊有啲人點解會覺得打完第一針biontech第二針就要揀科興啫

佢地揀唔打就得，打完第一針既人就唔可以揀唔打咁

溝針仲衰過淨打科興

鄭松泰on9走去食美心裝安心出行關我撚事?
點呀白痴仔，除左屈人係咩身份之外仲有咩講?
算啦你繼續去打針貢獻身體做試驗啦，打多幾支，打埋我嗰份仲有呀專家話會冇效要每年都打架，記得年年都打打到你死嗰日

其實有啲人唔洗太認真覆，呢個世界咩人都有，由佢哋啦，佢哋點諗又唔會影響到你

順便可以等屋企人book場去紅館，
係著黑衫入場既果個紅館。

隔左第二針期限 要重新打過 一係你就溝針 睇你點揀

第二針期限有冇公佈過?

我估一溝就出強烈既免疫反應
4hing 個支係滅活病毒

一出疫苗護照以後香港人只可以去一帶一路國家

我就係肯定唔會打科興同biotech既人
原因好簡單就係唔撚信有支那人參與既疫苗
講真打疫苗死亡率仲高過武肺死亡率
打黎jm9 除左中共政治目的我諗唔到其他

一開波話廿一日 而家就吹到40日

效力得一半咁打黎做咩

bnt 21日，科興28日。

但同其他疫苗/藥一樣，隔返幾個月就可以打其他種類

你係可以唔打, 只係白打第一劑姐

唔打咪得囉

邊個出嚟吹40日？

屌你老母
我老母聽日打
自己下星期打
屌你老母咩

港共早幾日咪講想招募一百個死士試囉
試完就有結果

係咪xgu個溝針實驗唔夠人參加先咁呀

驚中武肺就係恐懼撚

驚打疫苗就唔係恐懼撚

全世界都打疫苗都係恐懼撚

用剩支那藥咪好無面？
梗係要班支那廢老同藍屍試哂支那藥先啦

係囉 得最少要21/28日後
但冇講最多唔可以遲過幾多日

當然唔會啦，啲復必泰包裝會永恆有問題

好閒啫，大不了咪唔打第二針
唔明上面堆人講到好似一定會捉你去打咁
利申已打第一針Biontech

預約左果d點算

我寧願揀三針biontech都唔會溝針啦，兩種唔同技術溝乜鳩

疊埋心水去外國打

第二個post 睇

逼人打混合針

係咪真係咁
咪睇佢幾時開番囉
係咁拖就實有問題

六月前出發，都未恢復咪當自己無打過

一係取消一係轉打科興

果然有伏

On99

咁正常人都取消啦

你頂到科興既一早預約科興啦

袁國勇都未打第2支

你打左而家第二針咪一樣要科興，而且本來枝針就唔係永世隨時好似流感針一樣要年年打，你今年復必泰到，你下年都係科興

你對於白打第1針有咩感覺

其實都好撚嬲
有啲人捱左一針, 仲可能搞到肌肉痛甚至發燒
你同我講無第二針打變做白打

咁反制係搞到復星咋
復星唔買大把國家搶住買
邊個代理入貨BioNtech都係咁生產

就算科興打完會爆炸都唔會停㗎啦

一陣港共撚到班打bnt既人 點都補唔到第2劑
出唔到疫苗passport就好笑

我都係信得過今水biontech，下水如果係made in chi na我都唔會打

許樹昌呢
佢地會唔會扮身先士卒去打第二針尾水

講過N次啦
黨商之間邊個重要啊

又玩鳩市民

焗人打科興

同呢D人討論會降低智商

其實又無咩，又無乜副作用，係第一日隻手臂少少痛之外，打果陣又唔痛，要比既話捐血果支痛啲

因為太多人選擇打bnt，落左我地個孫(中國)臉！

係屋企附近打 打完無發燒無痛
本來仲諗有d唔舒服就射波 點知完全無事
其實打嚟係驚以後強制打針 就得番支那針
估唔到劇本咁快出現

香港本身 除咗210102, 仲有 210104仲佢都暫停咗

焗混針

香港人滅絕計劃，只限廢老

我自己會等佢真係岀左疫苗護照同可以去旅行先打

可能係個佈局 下一步就會係強制打疫苗
就好似安心出行咁 突然執行
到時加埋健康碼一齊嚟
最後笑人溝針個啲要打兩枝科興
利申: 未打過疫苗⋯⋯

所以要盡快走

除非諗住成世唔出國啫，我就真係唔知等無副作用、面世幾年都無人死既疫苗要等幾耐喇

正式英文係寫被動式啦
點會咁寫

搵人改做翠近平

其實好多嘢第一水通常都比較容易出問題
生產線啱啱開點都會有啲小問題

好多年前讀大學嗰時，學校請咗個資深AO嚟講英文講座。佢講過政府嘅所有官方告示英文版最重要都係簡而精

睇番依家啲政府嘢，啲英文真係得啖笑

你就想第一水黎香港 全世界打左以億計先到香港

咪改啦 改到臭撚哂 乜鳩都改習種個樣上去以為好好笑 濫到仆街

反而慶幸係咪都打咗
唔洗諗打唔打大劣野

依家打果批全部都係德國製

科興出幾多事都要繼續，要愛國

上面一句科興接種數目唔理想,又要做野架喇

同中共國所謂標台灣菠蘿一樣, 件貨只要夠靚就唔驚你制裁, 大把人爭住要

但無證明比到你

其實啲疫苗咁急出成億貨都預咗有機會出問題
封蓋包裝瑕疵都叫肉眼睇到
肉眼睇唔到嘅瑕疵都唔知點算

啲英文都係前線啲人寫 前線咩部門都有

你好撚醒

同你個名一樣
fuck u

唔係邊個重要
係咁做無撚用反制失敗

你咁樣咩攞唔高分囉

現實三隻字表達到嘅，但你考試作文咁寫嘅話，係唔會高分，冇賣弄文學技巧仲扣你分

香港學英文唔係教你正常溝通，係要你溝通唔到。

以前係a for apple b for boy
依家係a for astronaut b for barbarian

全部打科興然後其他國家唔認受

係咪有人唔小心
有意或無意整爛biotech

咁狠心

舉牌廣告，標題呢d 邊需要舞文弄墨

啲人都唔知做乜咁驚
人係有選擇權
請到好似要強制打科興
咁監獄既人會打科興而死

打左第一劑 仲多野諗/驚過未打
仲要痛幾日

本來就係為左疫苗護照book左明天打biontech

不過都係收皮

到時科興入唔到疫苗護照, 政府變相自己孤立自己

今時今日都不能用常理去理解任何野

第一針打biontech
第二針打科興咪得囉

做show啫，中共理撚得你個efficiency

無錯 當年日本在東北做人體測試 就係咁樣

將香港人用科興毒針殺死
香港集中營＝納粹集中營
毒針＝毒氣室

你係中國人啊，要站在祖國對抗西方邪惡勢力啊

就算無 passport
打一濟都有 50% protection 去 travel 都好D

當你由小學開始係咁作文，你就會習慣咗咁寫英文。
以政府架構嚟睇寫得嘅都應該係EO級或以上，或者佢哋approved

如果只係三隻字表達到，我諗到俾阿sir丙你唔夠details，冇前冇後。

但事實真係冇任何資源能提供，即係冇任何資訊下要你作到有頭有尾有內容就係AO or EO嘅功能

如果要強制都強制未打個D先 , 打左第一針本身都有效力 , 班人講到打完第1會強制打科興 , 但又唔強制佢地未打既

打一針外國肯定唔認數
商務就話俾你坐七日檢疫，旅行就免嘞

但
求仁得仁啦

舊瓶新酒

復必泰疫苗包裝有瑕疵暫停接種 政府籲已預約人士毋須前往接種中心

我有皮膚病

人地都要求兩濟一樣 但係港共自己玩溝針
一陣溝針人地國家唔認可就好笑

冇passport就冇用啦

仲未明？

強制打科興
等睇無限期停止biontech

一定唔會佢只不過要極力抹黑德國野

貪曾好似未打第二枝 唔知佢諗緊乜

真係暫時兩隻都唔打算啦

港共根本冇考慮人地認唔認可呢個問題

港共真係好癲

停完一隻得返另外一隻，佢先會開始交人頭篤數，黎緊一星期應該會開始逼人打針，599個堆停業一定係目標

屌你啦

應該大把皮膚病巴絲

咁樣攪一攪
個個等港大噴鼻技術

489美元

係架
反共反上腦
依家佢地講到去打針就係藍廢老
仲咒人死架

少咗個萬字？

死人： 唔停
包裝花咗： 停

搵100個死士都慳返

除非德國出聲明話個蓋冇問題
政府信唔過
暫時咩都唔打睇定啲先

還掂我都打左話有問題批次，不如俾我打埋第2支

智障先打疫苗。

你太早打 真係唔好彩

biontech溝astrazeneca都可能ok, biontech溝科興100%只可以去智利

咁AZ都唔駛旨意有啦

同一批嚟

會唔會係迫人溝針，先打Biontech 後打科興，順便拉高科興嘅預防率？

你到今日先開始唔信港共政府？
你仲覺得佢會講事實？
我好懷疑你係咪藍絲

個d人其實應該一出世都唔好打針每年流感疫苗都唔好打因為每年都唔同

都話左BioNTech 垃圾啦
仲唔快啲打科興
信政府！唔怕！

咁打左1針果d點啊？

科興有位

俾機會你愛國

官員打完兩針，就即刻搵未打第二針既人做白老鼠

正苦:諗到條好喬散貨

私家醫院或者診所係咪都冇得打bnt啦？

許娼同袁懦溝唔溝？

好彩乜柒都無打

係呀係呀 屌你老母 咁你仲唔快d去支持你最愛嘅蟈疫苗？

政府想幫科興去貨，唯有用黑哨呢招

係咪想溝針加高成功率，
之後就逼人認你支科興針

一直都無，因為要解凍同稀釋

英文就識sorry
中文就無
崇洋呀？
中國不吃這一套呢？

死七個唔洗停

死一個
澳門仲要無死
但要停

之前搵人試混合疫苗
而家搵都唔洗搵

包裝有事要停，死咗7個人照打

一直都唔信
但無諗過連關乎全部人健康嘅嘢都可以攪到咁
都係暫時咩都唔打睇定啲先

佢而家咁處理更加唔會有人打針 , 好快應該會行到強制啪針既地步

係21日先可以打第二針唔係最遲21日內要打第二針

我有講最遲咩

所以話香港唔係腦殘愛國藍屍就係白痴傻閪黃絲
唔打bnt就係打科興?
而家唔比人唔打?
係要揀食邊舊屎，唔比唔食?
弱撚智
係咪打針打到你智障? 定本身都係咁上下

因為林奠啱啱打完第二針

你地班蟻民全部打Four兄啦

Sor, 我係無諗過打 lmao

偷龍轉鳳？

強制？
有敏感 高血壓 點打
一打就死
堅持唔打

屌你
咁就唔好學嗰啲白痴疫苗撚覺得唔揀a就要揀b啦

唔打中武肺都冇病徵健康如常
佢地係要打隻冇長遠實驗安全數據急急推出嘅生物化學野入身體

班專家會同你講冇問題 可以照打

咪係

打疫苗驚副作用
有咩苗冇副作用架
btw打左bnt好嬲好嬲

起碼呢班人會被強制先

好 等拉 但都唔打

堅持唔打 最多坐監

*唔會

你睇佢點處理今次既問題就知啦
你呢批出事 , 但仲有第2批 , 你唔洗全停 , 第2針可以用第2批貨照打至少確保打左第1針既可以打埋第2

利申冇打, 只係覺得佢地既處理方法好ON9

根本唔係批嘢有問題 只係單純逼人打有毒科興

只有一個方法 唔撚打

我有自體免疫病

同意

其實有冇第二啲國家都有 BNT 回收呢個問題？

特衰淋病為了刷鞋 香港人就算全部變哂科興731生化部隊下亡魂都無問題

淋病 ＝ 波爾布特 赤柬殺200萬 淋病要殺700萬

班政府顧問專家

支科興死咗人都唔停，BNT包裝有瑕疵就即停